立法會議事規則真係只有撤回或押後呢兩個字，無暫緩，唔好比修例翻生!!

前立法局主席講過立法會議事規則只有"撤回"或"押後"呢兩個字，"暫緩"根本無法律效力，送中修條隨時翻生!

大家睇下佢解釋就知

係立法會個網頁睇佢地議事規則64條都係咁寫

(1)負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

英文版係咁

(1)The Member or public officer in charge of a bill may, by an announcement made in Council at the beginning of proceedings for its second or third reading, withdraw or postpone the bill. (L.N. 74 of 2005)